禁唔禁堂食 都一鳩樣反彈上百宗

飲食業被害死

禁乜個幾月都係咁撚樣
檢討下啦屌

酒吧

要全日禁堂食禁外賣先救到港

全港絕食14天
啲劏房連煮飯都煮唔到，乜都禁晒真係食屎咩

限聚令續到永遠

升到100宗一定關酒吧事
勒令佢地直接結業

全港所有人一齊冬眠一個月啦

都唔到市民話事啦

禁堂食只流於口號

Gym撚

飲食業多黃店呀，唔切底剷除黃色經濟點會肯收手？犧牲其他藍店同路人都冇辦法

禁堂食
如果得就係政府抗疲有功 政府好野
如果唔得就係市民唔守法 市民衰
Never lose

洗咩
一日就可以清零

關咩堂食事
計我話要一人限聚令

講咁多, 你咪又係要返工, 商場一樣唔會閂, 郊野公園繼續咁多人

又回港易 又唔封關 但最尾係推出禁堂食

朝早同下晝一樣咁多人堂食，好多仲要搭枱，中間隔塊板就算

咁嘅限堂食有無都無分别，政府班人個腦裝屎

港鐵一定唔會傳染，係無菌車廂

根本就同禁堂食實際效用不大， 班人一樣照返工、一樣照家庭聚會、 一齊去流水響打卡， 咩都玩完！

政苦: 武漢肺炎唔係夜晚堂食先出現架咩 好嬲好嬲

因為武肺bb冇比錢入唔到閘

冇錯，剷鳩起晒細舖，
得番美心富臨呢d大集團做最後生存者。

咁就可以恢復晚市。

再嘈禁埋你早午晚

都唔知搞乜撚野係度

黎生表示禁乜撚都得，唔好禁返工就ok

其實應該先禁共用餐盤，而唔係乜柒都禁晒

咁禁返工

明明已經冇晒反對派.......

唔禁可能已經過千宗一日

係唔係都過百宗開返晒啲嘢咪算

反正個政府做咗同冇做都冇分別

基本上共產黨唔滅亡+柒婆唔死
中國病毒永遠存在

但照返工同開關

然後病毒都一齊冬眠

算啦 不如由9佢放寛晒所有野

連登黃尸思維：唔係怪政府禁野多餘，係怪點解唔禁多d
不自由毋寧死！點解唔禁足！？

正苦話唔禁上千宗

因為由頭到尾都唔關飲食事
真正兇手大家都知
不過港共唔會認

真
朝早做完facial 下午做gym出汗 夜晚再去酒吧happy hour

自己攞嚟。根本冇人想理你個政府

禁埋早市, 午市

真心覺得一枱最多4個人唔俾搭枱同隔開啲就夠

連登仔都唔認

禁全港人出街 除左返工

政府快D禁埋早市午市, 商場營業時間. 禁埋郊野公園,唔比出行.

一定係無同武肺傾掂數 搞到就算有禁令都過百宗

真。禁堂食 或者吹風嘅咩禁商場夜閂
全撚部只係政府玩弄市民
限制人身自由
根本就唔會清零要同武肺共存但乜都shutdown曬
小市民真係窮死/餓死/凍死多過中武肺死

應該要考慮禁止食肆營業14日
外賣都唔俾做
反正你地都一樣照返工
又可以收黃色飲式圈皮

正苦只會話自己啲措施已經好恰當，賴市民唔自律

仲有二人限聚令

港共

你唔俾武肺bb係跳閘師

無哂反對派都升翻哂一百 又話国安法令香港更加安全
我依家出街都驚中肺炎 完全唔安全囉

屌一人都未必得
我估零人先可以

然後啲人就屌鳩其他人唔自律成日聚會

真，反正都爆不如解除所有禁令啦
再咁落去，老細+所有返飲食業既基層真係等乞食....

罰班仆街就啱

屌佢老味 次次都拎市民幫佢抹屎
自己做得柒 搞到食肆酒吧叫苦連天
補助又幫唔到幾多
班撚樣又unun腳收人工

齊你老味心咩
咁既效率就算禁足全日
都唔會有成效

仲未講一個屋企分3枱坐 啲離地措施

全港絕食14天

支持!!!!

為鼓勵在家工作，已要求交通營辦商進一步削減班次

幾時再收緊全日禁堂食

有食屎偷偷開門所以又破100，今日全日禁堂食，邊間開門就犯黨安法，搗亂社會阻住市民返工

睇死20號仲要2人限聚令

酒吧收皮有咩問題

失業率上到10就精彩

冇office 個啲慘過地底泥

可能1人限制令呢

其實感冒黎。未由得佢算啦
咁搞落去未病死都窮死喇

之前潛伏緊姐 而家開爆

酒吧業界個工會夠膽死話強制要求個客scan 安心上路以換取政府比佢哋開檔

佢又無錯嘅 你唔出現係公眾地方咪無你個風險 思想好一致

咩都禁得，只係唔可以禁返工同搭公共交通工具

一日唔停工 一日都有接觸架啦
停晚市作用根本唔大

本身都係

再嘈全世界禁食

大家覺得染病途徑係點樣？

停交通工具,等你腦細冇得迫你返工

一早封關咪冇事

認真，次次酒吧業界出嚟講完野就個案急升

歷史無如果

一定係酒吧美容院食肆啦 唔係點會100單

一於試下

呢個就基本，政治因素>抗疫

香港政府:都係市民既錯

其實禁嚟都on9
香港咁迫，你同隔離屋一齊打開窗都分分鐘中招啦

劏房引伸咁多問題
每次出大鑊嘢就落去視察
但咁多年嚟都無處理過

腦細：早幾個鐘起身行返office啦

Just a flu

群組中的”燒山”

禁足令全港停工14日啦屌

武肺手足

見到地盤佬踎係條街食
再上晒報紙個畫面真係好期待

限堂食、限聚令、禁場所
一樣照樣爆發
呢個政府垃撚圾

政治打壓就政治打壓啦
封關無撚封到啊

開gym未啊屌你老母兩個月啦咪一鳩樣

上年年頭屌到班醫護仆街
而家見真章啦

關晒啲商場佢啦

基本上垃圾政府就係見邊個組爆就禁個樣架啦
撚有腦咩佢地，毫無遠見

根本好多都係交通工具度傳染再散落四周

幾時禁買/打羽毛球未

就算無哂都會繼續限聚

反正都無市, 最好應該係新年全禁足14日

(利申: 我睬你都)

禁堂食但照返工

有冇數學家發表下
一開始封關
同而家吊命吊到咁
經濟有咩分別

一早封關，港股應該係3萬點以上

都係唔想有人出嚟搞事

限乜L野呀, 你返工搭下巴士搭下狗鉄, 咪一大堆人痴埋黎
你去金鐘大圍站睇下, 咩安全社交距離?

港鐵d車廂超過20年老泥冇人洗過

一早封關依家已經同台灣一樣一宗都無

係咪要絕食現得

關咩事
個撚個都做自私撚
唔撚理其他人

召喚黎生

健身室最撚慘
我哋健身撚最慘

恐懼撚 唔禁仲多

因為冇禁返工

洗唔洗一人一間房困撚足一個月

肚都出返黎

真心慘

咪係

D武漢肺炎不停咁係羅湖過黎,唔封關點攪都死

黎生：有工返就得

唉

幾時恢復晚市堂食阿屌，好撚唔方便

一定係
政府點會錯！
支持禁堂食禁返工！

香港既gym, facial, 戲院即將消失
飲食業開始式微

應該90% 油尖旺, 劏房傳播

因為有3萬黑警

唔知邊個鳩吹打Bino會導致傳染就開始禁

「香港人食少陣洗死？」

做乜撚禁埋外賣

宵禁半年

係就好，一日過百萬單既話，7日就清零

根本地鐵迫過食市好多

無感染人數0

為咗唔俾人集會 咩都做得出

唔禁可能似美帝咁，日日過萬宗，到時唔洗打疫苗都個個有抗體

搞唔掂就換人啦

應該每一棟樓都派一名警員/懲教署監察
全民軟禁

home gym囉

立法會無一個忠誠獻世派敢提封關

廢中廢老會出嚟搞事

一名太少 起碼都6個 早中夜各2
警隊下年增加幾萬個名額 香港變成警察國家狀態

一早應該禁全日啦
反正都執，唔好等人有假希望

其實講撚到世紀絕症咁
有幾多中完冇藥醫
留院吽幾日
好返出返院冇事行得走得又唔講

前年社運收唔到科
死好彩有單肺炎冇人敢再出嚟
就大大聲話蟈安法震懾爆徒
而家拖得就拖搏人善忘唔再攪事

屌你老母啦

大家唔食嘢14日

疫情嚴重嘅話本身就唔應該返工

全日禁就岩

再張啲鐵路減班， 就少啲人出街

零個案

會中圈套 不了

又要室外食飯

啲藍店係咪仲係支持政府？

6:00後宵禁 咩問題都解決晒

戴口罩算啦
反正都完唔到

支持禁止呼吸14日
限吸令

廿四小時上班制，唔準收工
只有番工先唔會感染武肺

應該要禁埋返工 禁出街 條街比狗行就得

禁堂食係香港人既春袋，政府有排玩呀，放心啦。

應該就唔洗7日 去到一半人就應該有群體免疫

少左班次，車上面唔知會多左定係少左人呢

因為唔卑出門口

立法會幫保皇賤種點搞嫁？
香港仲停滯不前原地踏步

禁食唔封關, 係呢個豬閪柒婆對香港人既報仇黎

法國都6pm後 宵禁
香港幾時學？

反對派俾港共趕走曬,結果呢?啲武漢肺炎仲爆得衰過以前,檢討會仲成日賴屎賴屁,根本唔願意面對現實,射返個波俾市民

留喺屋企先on9, 老閪都去街啦

證明禁堂食無用
所以應該全面解禁

好快全港禁呼吸14日

根本而家打到你地民不聊生
之前喂你地食人民幣毒
而家一野收返晒
過多排, 你地唔奶人仔都唔掂

記者會開夠十年八載

幾時禁坐巴士地鐵, 但仲要Keep住返工, 唔好遲到

乜正苦未同武肺傾掂數咩

咁理性d地鐵唔會集體除罩阿嘛

不過禁咁多嘢都成百宗真係on9政策

一陣禁晒全日

有無諗過 政府就係想報仇
特登唔封關 咩柒都禁晒 撚狗咁撚我地

政府覺得最梗要返工，其他唔洗理

可防可控

禁埋午市堂食啦 屌你老母 我唔想中肺炎啊

黃食店咪仇人囉

禁埋出街啦

要番工

港共：責任全在酒吧／餐廳／GYM.....

加至24 小時番工制
咁就大家都唔會中武肺

新年嚟緊，唔爆多啲邊搵到藉口

健身室都叫有出過群組啦
一單都無出過既機舖,桌球室呢?

仲有泰拳、空手道嗰類武術gym

支持全禁 只準返工
飯食方面政府統一處理
全部分判哂比大財團
又贏

全日禁堂食啦屌

返工唔計

Public Utility 水電煤個啲可以點，say 漏煤氣唔整由佢爆?

不自由毋寧死
我要全禁

你咪撚痴線啦，依家開半日按你邏輯每日起碼500單啦，根本唔關事

解禁呀屌你老母

邊個知

你咪撚戇鳩先真 有無1000同500我唔知
淨係知唔禁一撚定多過依家

佢就係唔識檢討 永遠冇錯

幾時試下禁返工？

但工就一定要番

要番工 不了

番工 強身健體

藍店手足

飲食業自己唔出聲反抗
我哋急咩啫

要禁返工禁所有公共交通工具先得

唔怕。。。唔怕，藍屍肺老黑 x 會，一樣夜晚成圍枱打邊爐，政府視而不見不執法 !

根本要禁office 返工啦

你咪撚戇鳩先真 咁你係知定唔知呀

餓死啲病毒

賓賓唔捉，癈老唔捉
檢測過程有問題
點會完

禁返工直至農曆新年吧

咁我禁埋外賣囉

推

為左推個個濕9安心出行

回港易

777又做埋啲7野

繼續放d有病毒嘅人入嚟支那人繼續免檢疫

政府封咗關先再講而家仲一路大開中門

你睇下咩西九 紅葉 流水響 幾撚多人無罩影相

唔係恐懼撚
不過絕對支持攬炒

Btw,呢段時間真係要多啲支持黃店，等佢地渡過難關

無事啦初步落返50

笑左 人地就係要整死香港ar
明唔明就快全部變中資

一日唔撚封關禁完咪又爆過
屌你老母

諗起深水埗果間開唔夠1年24 7究竟要負幾耐真係生不逢時

禁外賣
晚上

屌你老母
失業執笠係咪你俾錢佢哋開飯？
你啲仆街防疫撚遲早落地獄
屌你老母

由始至終都唔關堂食事,
回港易大開中門, 跳老舞同返工先係主因

日L日仲返緊工
禁咩都唔禁返工有L用

Pin this

要禁足 14日先得

同啲病毒傾好咗返工搭車唔搞得

驗智商啦弱智仔

有宇宙無敵國安法都升...好嬲嬲

人哋外國都係咁，必須嘅行業咪繼續返，非必須咪停業或者在家工作

根本on9 禁e個樣咪一尻樣 哂氣

只有禁返工先可以擊退疫情

總之公司幾十人逼埋一間office係唔會有問題，地盤開工都唔會有事，地鐵巴士又係安全到爆。

但食肆堂食就仆街啦，應該要死刑。

根本就係香港人搞到咁
日鳩日喺度話咩疫情嚴峻、後遺症好撚嚴重
嚴重啲嘅流感都係會死人啦，又唔見你班柒頭會驚

（正常人）死亡率低、極速康復嘅病，有咩好驚....

要你班窮撚冇工返、冇屋住、冇飯食、毫無私隱咋
恐懼撚繼續叫政府停工停市封關囉
會有更多人失業周街搶劫、自殺

痴線

禁埋街市同超市

係咪？係就快果次一日已經跪了 禁早午晚唔敢想像

即係得返果班人廢囉 垃圾同無能 認了吧

收到風佢用綠卡搭地鐵

箘係唔會6點後先出現

晚餐唔准堂食
咪全部人逼晒係六點前食囉
咁會有助防疲咩

點解冇哂反對派都變成咁
民賤聯究竟點做嘢

港鐵車廂一千幾百人聚集
大家都要返工
限聚令根本弱智

我嘅訴求就係返工

便秘撚點算

禁埋食肆開門保證清零

好多人已經無探熱, 店員完全唔理

駁唔到

一早忍痛禁足14日 強制wfh
咪唔駛搞成而家咁
根本就係政治考慮黎 永續限聚令

Free dna

置諸死地而後生
肺炎都係用緊同一招
又真係畀佢鬥死咗侵仔

下一步可能要禁足

遲下應該會有美國版本
美國人：donald trump都下咗台啦，點解仲係有武肺架

點解黑人仲係咁慘
點解多左咁多非法入境既打劫
點解咁多黑工

咁人地外國work from home因為無啦啦屋企變office所以有補貼、要用部電腦做野又由私家機變公司機又有補貼，外國非必須行業work from home係有補貼唔俾老世炒人喎
呢啲香港全部都無
要學就學足啲，整個無篩選既普選出嚟先再講抗疫啦

一個 當撈侵，一個BJ
一年前既2月唔跟台灣防疫步驟，
仲信緊果條死黑鬼，
注定冇運行。

777: 要殺晒七百萬人先可以清零

好想上番百幾一日的階段，渴望攬炒

禁唔禁英國入境
都一樣反彈上百宗

源頭係邊不打自招
回港播毒易

垃圾病毒，唔驗當冇事咪得

問題唔係禁食，而係源頭止蝕
家陣周圍邊境封關，土共又試另類播毒了

中國製ice-cream有病毒
記得check 食物包裝

唔禁
咪變到好似英國咁囉

一定關市民仲出街事
全港禁足14日

冇屎尿減少傳播會

禁去廁所

酒吧業陪葬~!
戲院業又陪葬~!
卡拉OK又......

禁唔禁遊戲機中心，一樣過百宗確診
禁處所幫到場疫情，真係傻既先信

而家累計全港幾多人中招

禁咗個幾月，有咩分別

[行路post] 由屯門行到灣仔返工，你問我答

抗疫還抗疫
要同經驗同人身自由三方take balance囉
擺撚到明政治目的凌駕一切

唔係每日幾多單都係任政府佢講嘅咩
點解仲有人會信佢講

我呀媽做美容 feel到就黎要瞓街

好鬼煩
嚟緊又會有第五波第六波
不斷咁樣重複又重複
我已經係冇晒耐性
不如直接用安心出行仲好過
用第二部手機裝app

淨係想問
啲藍色酒樓幾時執

封關啦 屌你老母 我想返香港啊

哪有gym做？

駁唔到就叫人驗智商 果然係cctoy屈毛黨

禁堂食，但唔禁叫雞，當然值得重上過百點

打稻草人打到你 睇唔明又屈我防疫撚
串你2句又話我cctoy屈毛黨
最勁係你啦

屌哂班食飯嘅自私撚！

你on9?
佢個垃圾app 有乜用

2月新年時 lock down 7-10日仲好啦.
全民檢測.
依家咁攪只會沒完沒了

禁講說話最有用

我都想睇

堵塞漏洞

病從口入 希望大家未來14日忍下口唔好食飯

戲院先慘,已經唔俾食野飲野,全程帶罩,又無爆發
好想睇daniel craig最後一套james bond

裝左係咪唔使帶口罩即裝

一邊落毒一邊比解藥你,話解藥無效果

根本就係想鋪頭執柒左叫佢地自己友掃平貨再貴賣比人開鋪

個個接受政府監視咪好快會歸零囉

唔俾返工先可以清零 垃圾香港政府永遠都唔會做到

普通零售唔禁，淨係禁堂食有咩用

全日禁食好過啦

起集中營，集中派飯，實行真共產主義

袁教授唔洗再做屎渠核查師

香港政府累死全港飲食業同零售

宵禁一個月啦

強制檢驗+禁堂食+二人限聚+關娛樂場所

維持兩個月，然後換來繼續過百宗

然後由警員幫手追查，對住個鏡頭講目標係要清零

高材生治港，繼續自我感覺良好

政府：因為你地出街！

唔清零 唔好開gym 呀

我完全唔覺佢有心抗疫
一日仲有人免檢都唔好諗住會清零

個傻閪政府搞咁多野都百幾單，有冇醒覺自己做錯野？

點解既點解既？

街市佬食品佬呢年發撚過豬頭
賺咗幾年嘅錢，再袋埋傻仔政府錢

呢啲叫過正常生活
你就自私撚

又禁堂食, 又冇黑暴, 又冇晒反對派
點解仲會反彈, 屌你班建制做乜9

自你老母閪私咩死傻閪你要配合瘟疫政治係係嘅，其他人要正常都唔撚得呀屌你老母臭閪防疫撚

防疫撚：出街好自私幾時禁足

dllm lockdown啦

擁晒去街市超市

林鄭：「我唔係禁左堂食已經每日幾千確診啦！」

禁埋食物進口，餸你哋都買唔到，餓L死晒咪清零囉！柒婆贏！

唔好話深水埗間分店
根本247成條line嘅分店都生不逢時
先唔講新開嘅
舊嘅都只係頂盡2，3年貨仔
呢堆啱啱開始真係回哂本賺錢，就無啦啦被逼停業

拉去坐監啦成班恐怖份子蓄意播毒

深水埗果間我睇就有撚排都未回本依家un下又一年un下又一年

抗疫只是口號

其實只要全港禁止食飯半年就可以搞掂呢個疫情

是撚但啦

治標唔治本
有咩撚頭用

呢次真正社區廣散，好快會過千

根本唔關堂食事 藍屍叫鴨群組播毒 已經一早就玩撚完

Sad but true

就係想你哋死

佢識醒覺..就不是高材生了

阿們

平民數目清零
死撚晒

同垃圾政府無能 都唔係第一日事一樣道理

晚市前又唔洗禁堂食 晚市先要禁
有冇人解到係咩原因?

喺公司冬眠

我有GTR我駛....

香港冇晒人就清到零

幾多人一枱堂食根本唔關事

港共基本邏輯都冇

支持酒店業界採取行動合法抗議

真心講 禁左晚市 夜晚冇飯食冇酒飲 真係多左人早返屋企 約人出街都難左

不過前提係個個都守規矩 但係香港人就係最唔守規矩

個個wfh都偷懶出街 行山打卡 一日一百單咪算小

第三波邊到黎

個post已經有人話香港人點點點

屌 個d咩跳舞群組 擺明係唔守規矩 又有得坳

餓死晒d人，咪唔會有人中囉

全港隔離14日算啦

仲話要加稅
屌佢老母

美容要絕食了

一定係市民唔自律

回港易 好波

最好成個世界冇晒事都繼續限聚

台灣

以後有72小時內陰性結果先比搭鐵

無返工邊有生產同錢

有d 公司做唔到無人返工

有d gym仲收緊錢 想減下肥都無機會

唔係驗咗先俾落黎架咩

申請人要在入境當天或當天之前3天內，到廣東省或澳門內任何一間獲粵港／港澳兩地政府認可的醫療機構，進行新冠病毒反轉錄聚合酶連鎖反應（RT-PCR）核酸檢測。

你覺得有冇機會帶左毒落黎？

3天又短咗d 未check 到唔奇

餓死晒一定零確診

晚市禁堂食都on99，以為啲病毒傾好咗夜晚先出嚟咩，一個lunch time都夠播毒
個二人限聚令又係弱智，香港啲路同舖頭咁逼咁窄，限完等於冇限
整埋啲離地政策扮做咗野唔肯封關出咗事又賴市民點點點唔自律，成班高官都冇撚用

之前幾次真係二人一枱
而家四人枱加塊膠板就三四人一枱

唔封大陸關

回港易😅
跨境學童😅

唔禁過千啦

交通營辦商為響應政府要求，額外再自行進一步削減班次

家下你啲p牌成撚日借啲意講少少嘢就再spin到支持政府啲閪嘢嘅

咁啦你哋咁驚不如起個集中營俾你班友喺個無菌狀態下住撚到世界末日，咁咪唔撚使煩囉

啱聽嘛

禁返工啦屌

開返到九點啦屌

香港人餓死都唔會反抗了

禁進食應該好啲

不過可以行商場同花市再睇埋樓

風向狗全家永世做中國人

笑恥抗疫，得啖笑

樂見而家狀況

一直都想攬炒

啲飲食業唔係2019年個陣好鍾意屌黑暴搞到衰過沙士架咩
而家咪求仁得仁

原來係咁，累到我朝早冇晒車遲到
cut班次就可以逼公司WFH?

傻閪 根本唔關堂食事
禁乜尻

一定又係食肆永久停業（但要照交租）

真係未染肺炎死先已經餓撚死左先

所以根本唔關事，港共來來去去所謂防疫政策得兩招，數字就算回落都係市民自己守規矩戴口罩，關你政府撚事咩

斬掉重練

所有有關高官全部落台，再民選一批上去執行正確有效嘅防疫措施 就最好

地鐵巴士人最密集，要禁！
超市商場人流都唔小，要禁！
辦公室限坐一半、台與台之間要有1.5米距離！

政府張弛有度，果斷執行先得㗎！

叫你封關你話唔會俾人得逞， 咁依家咪！

今次港共又想推乜新野？

我意思咪咁囉

sor 唔知你直定曲

其實啲餐廳開返比單頭去食都好啦 好多人一支公夜晚食

禁返工先啦

膠官嘅解決方法：直接勒令全部停業，逼人係屋企自己煮

今次係劏房

政府係咪會正視劏房問題？

6點後禁返工

香港人愈禁愈多人，屌你老母睇下個旺角，日日都好似年宵咁撚樣
利申：支持解除限聚令

睇黎要出半人限聚令先有效

兩個月之後有冇可能解禁

當正苦想延長限聚令，確診數字就會升成百宗

根本6點前就好旺
同埋唔出得街食，咪行街買嘢囉

停工停市

各大商場都好旺

呢個嘅可能性仲細過宵禁

都唔關飲食事

有人堂食集體中招咩

永續特首，就算支央搵左第二條友做特首都無用，黎唔到腥港上任

戲院先至係最無辜
連比人坐定定喺度睇戲都唔得
睇場戲，時間短過坐車入屯門、空間冇九巴咁擠擁
但大家可以逼巴士、喺屯門公路塞車
而唔可以喺戲院睇戲。

冇咗晚市應該靜咗好多啦

真
屌佢老味閪呢一年淨係睇過一次戲
搭車仲撚危啦屌那星

我趁戲院開嗰陣快快手J咗幾套
所以趕得切
奈何就係白箱只係睇得一次
諗住等完sem嗰陣睇多次，結果封咗

真心九巴上層入面焗到死
仲要成日收車，收到全車都係人
我真心覺得坐巴士嘅風險大過睇戲

演唱會都係

要中搭電梯都中

啱呀

咪就係

黑社會

取消所有禁令啦, 快樂抗疫, 比市民周圍玩, 飲飲食食更好.

所以責任全在市民方
市民守規矩 就唔會傳染架啦

乜撚都禁淨係俾搭黨鐵返工

因為早餐，午市都會傳播
返工又會傳播

6點後堂食唔得咪全日禁堂食